有無人去監票？

起身行啦，幫手睇實